【未普評論】 放下幻想，務實對付中共 ——談「亞洲沙皇」坎貝爾

#亞洲沙皇 #坎貝爾 #重返亞洲

【未普評論】
放下幻想，務實對付中共
——談「亞洲沙皇」坎貝爾
20210121

RFA 自由亞洲粵語
202K subscribers

幾天前，美國當選總統拜登提名外交政策專家庫爾特·坎貝爾（Kurt Campbell）出任國安會「印太事務協調官」。坎貝爾是民主黨最資深的亞洲事務外交官之一，曾任奧巴馬政府的助理國務卿，是負責中國事務的核心成員，也是10年前「重返亞洲」的設計者，人稱「亞洲沙皇」。任命的消息一出，立即引發了中英文媒體的興趣。

（以上評論純屬作者個人觀點，並不代表本台立場。）

#亞洲沙皇
#坎貝爾
#重返亞洲
#未普評論

--------------------------------------------------

自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。

--------------------------------------------------

《訂閱自由亞洲電台粵語部頻道 》

【官網】
【Instagram】@rfacantonese
【Twitter 推特】@RfaCantonese
【Facebook 臉書】
【Google +】
【YouTube】
【SoundCloud】